有冇巴絲可以改圖”Wuhan”

Wuhan

World disease

小畫家都改到

😂👌

勁

world premier前面加 'VIRUS' 就perfect

不過我覺得HA個度有d怪，有無高手幫我改下

整幅空白既比大家玩

巴打 photoshop之鬼

掂呀

麻煩晒絲打，好靚靚

大家一齊去迪迪尼洗版啦

拎咗嚟洗版

屌 咁多負皮 用powerpoint 整咗成 3 分鐘

因為好on9 你覺得好fun?

作為第一個attempt ，有誠意分

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

😂👍🔥🔥🔥

頂，我岩先先係Facebook見到幅圖，先改左做Wuhan，點知原來連登3個鐘之前已經有post

yes 😋

推呢個